補習社親中，文宣應自組補習社

收益將支持有需要的團體

要夾幾錢

一齊轉去冇表態既補習社,遵理100%收皮

夾咩，大家指video 堂算勁數啦